# О проекте

Данный проект представляет собой c# web-приложение с использованием стека технологий ASP.NET, основной задачей которого является дешифрование/шифрование текста шифром Виженера.

## Основной функционал:

- Шифрование и дешифрование текста, введенного пользователем с клавиатуры
- Шифрование и дешифрование текста, считаного из файлов .txt и .docx
- Возможность указания ключа
- Возможность сохранения полученного текста в отдельный файл .docx с указанием директории

## Используемое ПО
- VisualStudia 2019
- .Net 4.7

## Запуск проекта

1. Склонировать репозиторий
2. Сбилдить проект
3. Запустить выполнение проекта

## Тесты

Для того, чтобы запустить тесты перейдите в Обозреватель тестов и нажмите выполнить все тесты (Ctrl + R,A)

Проект содержит в себе 12 тестов, проверяющих правильность шифрования(6) и дешифрования(6) текстов.

## Авторы

* **Alissa Alexeyeva** - *Initial work* - [theAlissa](https://bitbucket.org/theAlissa/)
